Marvel's The Defenders Trailer

淨係睇過夜魔俠
不過點睇都應該高質過flash個堆

期待已久

Jessica Jones都正

JJ＞DD

衰極都好睇過Flash嗰啲啦

八月先上